{
    "produtos": [
        {
            "productId": 60,
            "id_catg": "18",
            "id_tamanho": "12",
            "productName": "Conjunto Shorts e Blazer",
            "productDescription": "Conjunto com Shorts e Blazer, 3 cores disponiveis",
            "productEstoque": "10",
            "productPrice": "99,00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/dtmcPk3.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/SRaYzrY.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/INo9m2s.jpeg",
            "productColor": "#9400d3",
            "productColor2": "#d86700",
            "productColor3": "#7c3b1a"
        },
        {
            "productId": 5,
            "id_catg": "2",
            "id_tamanho": "4",
            "productName": "Regata Cora\u00e7\u00f5es",
            "productDescription": "Nossa REGATA CORA\u00c7\u00d5ES est\u00e1 nas \u00faltimas unidades, corre para garantir",
            "productEstoque": "10",
            "productPrice": "14.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/7QfvD1l.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/IJwDdiZ.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/VBFisEt.jpeg",
            "productColor": "#942b7e",
            "productColor2": "#df0a67",
            "productColor3": "#3b5144"
        },
        {
            "productId": 6,
            "id_catg": "5",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Vestido Midi Tricot Modal",
            "productDescription": "Nosso VESTIDO MIDI TRICOT MODAL \u00e9 o modelo mais esperado pelas simplets; um b\u00e1sico, cl\u00e1ssico, vers\u00e1til, perfeito para todas as esta\u00e7\u00f5es do ano. No inv",
            "productEstoque": "4",
            "productPrice": "30.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/g6LgEl9.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/d0LMAL9.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/ZyKGCv7.jpeg",
            "productColor": "#09111e",
            "productColor2": "#967161",
            "productColor3": "#a1a5b0"
        },
        {
            "productId": 7,
            "id_catg": "2",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Vestido Midi Tricot Modal",
            "productDescription": "TECIDO: viscose de suede Tamanho: \u00fanico",
            "productEstoque": "4",
            "productPrice": "14.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/upj48O1.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/NPiJW2C.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/bnX8veD.jpeg",
            "productColor": "#3a4c40",
            "productColor2": "#f41878",
            "productColor3": "#11151e"
        },
        {
            "productId": 8,
            "id_catg": "2",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Cropped Daphane",
            "productDescription": "O CROPPED DAPHANE \u00e9 a escolha perfeita para quem deseja um look casual e elegante. Feita com um tecido macio e leve, essa blusa proporciona conforto e",
            "productEstoque": "5",
            "productPrice": "14.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/0sXIWEc.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/sgTMiUx.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/ei1jIEn.jpeg",
            "productColor": "#e7eaef",
            "productColor2": "#e1bfb3",
            "productColor3": "#202430"
        },
        {
            "productId": 9,
            "id_catg": "17",
            "id_tamanho": "4",
            "productName": "Saida de Praia",
            "productDescription": "J\u00e1 pensou em ter uma sa\u00edda de praia puro luxo na sua loja??",
            "productEstoque": "20",
            "productPrice": "35.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/DDdjGT6.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/vRlkHeU.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/h7jIvHU.jpeg",
            "productColor": "#332f2e",
            "productColor2": "#ee3652",
            "productColor3": "#cdcbd0"
        },
        {
            "productId": 10,
            "id_catg": "2",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Cropped Aro",
            "productDescription": "Nosso CROPPED ARO \u00e9 desenvolvido no tecido suplex com toque de poliamida. Tem caimento ajustado ao corpo e comprimento curto. Possui um aro que mant\u00e9m \u00f3tima sustenta\u00e7\u00e3o, apesar de n\u00e3o possui bojo. A pe\u00e7a tem bastante personalidade e \u00e9 super vers\u00e1til, possibilitando variar entre looks sensuais ou casuais. Com esse cropped voc\u00ea estar\u00e1 pronta para arrasar!",
            "productEstoque": "9",
            "productPrice": "15.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/Nw9KAHE.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/x08dAFe.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/OHOGoWM.jpeg",
            "productColor": "#6a4431",
            "productColor2": "#fe3d88",
            "productColor3": "#dededf"
        },
        {
            "productId": 11,
            "id_catg": "16",
            "id_tamanho": "3",
            "productName": "Biqu\u00edni duplo",
            "productDescription": "conjunto desse biqu\u00edni 100%DUPLO com toque de poliamida",
            "productEstoque": "20",
            "productPrice": "25.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/KywE4pF.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/yI7iwTX.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/m7po2Z6.jpeg",
            "productColor": "#b07890",
            "productColor2": "#8098a5",
            "productColor3": "#9ca2b4"
        },
        {
            "productId": 12,
            "id_catg": "17",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Saida Babado",
            "productDescription": "Nossa SA\u00cdDA BABADO \u00e9 a escolha perfeita para quem busca unir estilo e praticidade na hora de curtir a praia ou a piscina. Com seu tecido leve e confort\u00e1vel, o tule com toque de poliamida proporciona um caimento suave e fresco, ideal para os dias mais quentes. A amarra\u00e7\u00e3o na lateral \u00e9 um detalhe moderno e elegante, que permite ajustar a pe\u00e7a ao seu corpo, valorizando as suas curvas e garantindo total liberdade de movimento.",
            "productEstoque": "10",
            "productPrice": "20.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/AgSEeFG.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/wyaGdzv.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/y75MYls.jpeg",
            "productColor": "#c6b3a4",
            "productColor2": "#c7b4a5",
            "productColor3": "#c6b3a4"
        },
        {
            "productId": 13,
            "id_catg": "16",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Biquini Guaruj\u00e1 fita",
            "productDescription": "Nosso BIQU\u00cdNI GUARUJ\u00c1 FITA \u00e9 confeccionado no tecido Lycra, pr\u00f3prio para moda praia, \u00e9 perfeito para quem quer uma marquinha de sol incr\u00edvel",
            "productEstoque": "5",
            "productPrice": "32.00",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/iK11suc.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/ycY61yq.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/I5DqiAK.jpeg",
            "productColor": "#8b4da3",
            "productColor2": "#239eb1",
            "productColor3": "#1e1740"
        },
        {
            "productId": 14,
            "id_catg": "17",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Sa\u00edda Jalap\u00e3o",
            "productDescription": "Foram lan\u00e7ados em torno de mil unidades de cada cor da SA\u00cdDA JALAP\u00c3O e agora restam menos de 30 unidades ",
            "productEstoque": "30",
            "productPrice": "27,99",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/T7lxUvD.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/tfsOD75.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/rwTK7Ls.jpeg",
            "productColor": "#c33661",
            "productColor2": "#9cbdbe",
            "productColor3": "#fb7d43"
        },
        {
            "productId": 15,
            "id_catg": "2",
            "id_tamanho": "3",
            "productName": "Tricot Garrafinha",
            "productDescription": "O tricot GARRAFINHA \u00e9 aquele basiquinho que se encaixa em looks sociais ou mais casuais. Confeccionado em uma malha super macia, suave e confort\u00e1vel. Ele se ajusta nas curvaturas do corpo e possui alta elasticidade",
            "productEstoque": "15",
            "productPrice": "34,99",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/wNk0Chw.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/nU4GTxZ.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/cOK9Yvt.jpeg",
            "productColor": "#ba9cce",
            "productColor2": "#cccdd1",
            "productColor3": "#030303"
        },
        {
            "productId": 16,
            "id_catg": "9",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Cal\u00e7a Wide Leg",
            "productDescription": "Nosso queridinha cal\u00e7a wide leg com rasgo no joelho!",
            "productEstoque": "5",
            "productPrice": "45.99",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/ckDD0iH.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/ktbsNjJ.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/YxqYj5G.jpeg",
            "productColor": "#1c2536",
            "productColor2": "#1c2536",
            "productColor3": "#1a2332"
        },
        {
            "productId": 17,
            "id_catg": "9",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Cal\u00e7a Zaya",
            "productDescription": "Esse tipo de cal\u00e7a possui um corte amplo que valoriza diferentes tipos de corpos e pode ser usada tanto em looks casuais quanto mais elegantes, dependendo dos complementos escolhidos. Al\u00e9m disso, o tecido moletinho confere um toque macio e textura \u00e0 pe\u00e7a, tornando-a ainda mais desej\u00e1vel.",
            "productEstoque": "12",
            "productPrice": "35.99",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/387nO5m.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/2AHQaCg.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/5Bsg6Ot.jpeg",
            "productColor": "#9a9fa3",
            "productColor2": "#8b9096",
            "productColor3": "#979c9f"
        },
        {
            "productId": 18,
            "id_catg": "11",
            "id_tamanho": "9",
            "productName": "Jaqueta Teddy Lauren ",
            "productDescription": "Extremamente quentinha e com tecido grosso",
            "productEstoque": "4",
            "productPrice": "55",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/KQ4dilv.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/TD9G5HF.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/wGMbUUE.jpeg",
            "productColor": "#0c101c",
            "productColor2": "#652f09",
            "productColor3": "#bcb19d"
        },
        {
            "productId": 19,
            "id_catg": "13",
            "id_tamanho": "4",
            "productName": "Blazer",
            "productDescription": "Um blazer bem estruturado pode ser a base perfeita para um look caprichado b\u00e1sico. Sabe aqueles dias que voc\u00ea quer se arrumar, mas est\u00e1 sem ideia? O b",
            "productEstoque": "7",
            "productPrice": "45.99",
            "productImg": "https:\/\/i.imgur.com\/0UmDD32.jpeg",
            "productImg2": "https:\/\/i.imgur.com\/tgWJYdI.jpeg",
            "productImg3": "https:\/\/i.imgur.com\/gCnzneT.jpeg",
            "productColor": "#f6e8cb",
            "productColor2": "#fbffff",
            "productColor3": "#0f1722"
        }
    ]
}